威露士派發12000件殺菌產品 免費拎酒精搓手液/消毒濕紙巾

1. 香港社區組織協會
2. 香港婦女勞工協會
3. 清潔工人職工會
4. 飲食及酒店業職工總會（職工盟）
5. 循道衛理觀塘社會服務處
6. 關注家居照顧服務大聯盟 (葵芳)
7. 關注家居照顧服務大聯盟 (天水圍)
8. 社區發展陣線 (天水圍)
9. 天水圍社區發展陣線
10. 社區發展陣線 (荃灣)
11. 社區發展陣線 (東涌)
12. 天主教勞工牧民中心 - 九龍
13. 天主教勞工牧民中心 - 新界
14. 天主教香港教區 教區勞工牧民中心-港島
15. 爭取低收入家庭保障聯席
16. 關注學童發展權利聯席 (關學聯)
17. 關注綜援低收入聯盟
18. 關注草根生活聯盟
19. 關注基層住屋聯席

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

好多藍絲同共諜

第一個已經係共諜confirmed

咁佢又2邊都有捐既

可能過期貨 ......
仆街了